又過了一年

每年呢個時候 都會手多執間房
明明知 執完可能都仲係咁亂
但都想做番次掃除
點知睇番啲野 先知道 哦原來時間過得咁快
小學個本紀念冊 中學同學寫既聖誕卡
Ocamp啲人寫既龜背
你第一個女朋友送比你既禮物 你第一次整禮物比人整剩既既材料 傷得你最深既人 你傷得最深既人
一啲已經唔存在唔再同你人生有交集既人同埋事
雖然係咁 但係你都好唔捨得咁將佢地扔左佢
永遠都留番一個位擺呢堆野 明知呢啲野係有幾無用 你都唔會扔佢
可能直到有一日 你會扔走佢地 但唔係依一刻
因為 你仲未放低到呢啲記憶 或者係自己念舊

各位reading week快樂

55

輝輝唔好走

reading week不了

輝輝插插

不如互含算啦

過嚟

唔見你

點會

聽日再算

點解

今日刷咗牙
含撚不了